屯門有咩野好食?

食開小曼谷，平得黎幾好食。
大家仲有咩推介

小巴黎

小M記

小印度

雲貴風

小曼谷搬咗舖之後差咗好撚多

Btw我住屯門咁耐都up唔出邊度好食

毒撚一個幾鍾意食牛蓋

有啲真係差左，串燒真係不了。
但有時唔想去太遠食。

咖哩屋

龍門居 仙桃居 大件夾抵食

仲係咁多人食

赤橋拉麵
taste cafe and dessert

新墟 豆漿大王

少左啦，以前排好耐先有位

雲川燒真心好撚好食

八婆先食赤橋

赤橋
自己google下佢黑歷史啦

發發

大門油麵

芝脆雞

支持彩拉麵
罷食垃圾赤橋

彩ラーメン最高

無得輸

赤橋少左好多人食 而家都唔駛點排
彩我覺得麻麻地...

呢排鍾意食雲貴風

好有懷舊feel,野食正常，未去到好好食。

黑力屎 元朗個間

祥景

好少飯

多牛

邊度黎？

唔值呢個價

食過一次
塊牛硬過塊階瓦

安定邨商場

個汁值 38果個

垃圾 完全無人食

ok喎
兩個人食一個 加個飯

其實我覺得好難食

置樂粉仔

唔係好食
不過飽
但又坐得辛苦
又dirty
禮貌又西

華都商場角落果間Cafe，個咖哩飯幾好食價錢唔貴，樓下間牛飯都ok
小曼谷隔離間西餐，雖然貴但D野煮得好好食
最近市中心開左間馬拉菜，都唔差野食香口
藍地間西餐都唔差但比以前退步，附近間農村菜都ok

得中學雞放lunch 去

食個兩次夜晚，差唔多包場咁

冇

紅橋 順酸辣粉 小鍋米線
新墟 手作餃子

良景祥景

以前覺得ok 依家食覺得唔夠肉

娘惹

冇野好食 連鎖野居多 過建生個面先叫有返d野食...

沙嗲牛差咗好多
不過杯奶茶

西麵？

豬頸肉酸辣米線

華都轉角個間咪叫轉角 lunch正呀蛋包飯 又有正野飲
不過好熱氣。。無齋蛋包飯

藍地西餐 成日想去食但都仲未食過

唔係市中心間泰菜，係青海圍果間

係 ，咁ga價錢，咁ga蛋包飯邊到搵得到

有無野飲。正到
不過屯市安定個d真係無野食

置樂媽媽舖 但企係門口食

仲有野飲

堅正 餈飯正

好食唔算嘅 正常味道但抵食 住附近成日都食

嶺南大學中菜廳
晚飯正正常常

btw屯門邊度飲茶高質？

轉咗鋪 第一次食生蝦就屙 大家睇路
利申未搬之前食過十次左右

btw紅橋
BYOB啲咖啡都ok
海圖幾舒服 嘢食不過不失

八月花 名苑 海天 無了

冇咗串燒

名點屋

新斗記都okay

成班無個加密 已經多人到閪

屌上次啲mk侍應特登放隻曱甴落我碗湯到
冇下次

食口福？ 食雞個間

咁睇嚟飲茶想食好嘢多數都要去返市中心...
三聖又太邊緣

特登?得罪左佢地?
btw唔係侍應係水吧

貴囉不過

肯定係特登 我嚇到個陣見到佢地笑鳩我

依家係咪已經唔係娘惹格離
轉左舖未食過

點解會無啦啦玩鳩你
金毛水吧?

成仔記
雲吞真心正

你問我我問邊個

發發以前平，讀中學個時成日食/外賣，依家都已經唔平，去加藤屋兩個人買3個T 兩個食仲好。

邊個去赤橋
邊個死全家

赤橋得罪左你乜

成仔記好食

正到仆街 仲有個豬排上海麵

臺味冰點

虹橋新興

咩名?

盈豐 佳美樂 點睇？

虹橋赤貧區搞高檔餐飲業聽執

食辣既香辣四川

BYOB啲意粉好麻麻喎 似屋企煮咁嘅級數 見煮嗰個又求求其咁
反而咖啡睇得出係有心機整 啲味道唔差 價錢又平(同出面灣仔嗰啲比平差唔多十蚊)
仲有佢個豬手都唔差 個價錢嚟講幾大件同燒得唔差

點解紅橋間松記糖水長期冇人食都未執

順啱啱開果時成日食，酸辣撈米線好正
依家唔知係咪轉咗手，撈米線湯米線漲到發瘟，d新移民阿姐態度又差，己已經blacklist咗

Taste Cafe and dessert好d

間野唔係元朗咩？

芝味屋

容龍海鮮加工唔錯

自己google 彩 赤橋

D野幾百蚊幾貴

邊個商場？ 地鋪？

屯門都有 新墟果邊小巴黎果邊
呢間有得簡米線
配埋醉雞 麻雞 炸雞翼 真係好食

楊小坑 金莎冰室

係啊 算係屯門少有好食嘅餐廳

鐘意食車仔麵即可以試下美樂街市間滿記
屈機過什麼永X知名車仔麵

龍門冰室

藍地油塘隔離有間 農家菜館
我覺得好好食

藍地油站隔離有間 農家菜館
我覺得好好食

生菜排骨

豬大王

中麻辣米線，豬排豬頸肉

虹橋嘆甜品

唔係化BYOB
去過一次冇下次

寶島

意粉絕對垃圾

扒飯

巴打似食開劣食

我估應該係三寶近置樂停車場入口
喺正角落頭旁邊有條橋過安定嗰間

個間馬拉野同vcity 個間咩喇沙海南雞係同一個集團

有個呀姐傻咖
抹台掃曬d. 骨落我到
落單又跟唔切

又貴又細份, 去返新墟食唐記算啦

小啦媽

有幾貴呀，50至60蚊食個車仔麵好平常姐

巴打廳個胡椒豬肚雞湯米線

好撚貴

上次同個女仔食完丼飯去搵d甜品食，叫咗個芒果乜乜難食到仆街

龍門有間食粥同埋西餐
三聖 青山灣茶記 蒸魚飯 勁新鮮
虹橋 咖哩牛腩
置樂 印度咖哩 打邊爐夠平

市中心先最冇特色
又係個啲集團野

平常食開屎?

屌 可能我垃圾口
覺得好好食 一個月食一次
但佢個大蝦麵真心好食(上面講錯左)

識D野 有個燥狂症阿姐

個後生老細幾nice嘅

食過 我覺得麻麻地

唔理有無黑歷史呢間野都係垃圾

呢間真係幾好
推介黑松露意粉同明太子意粉

不過個海鮮定蜆肉意粉好伏
勁腥

仲要一個星期休兩日喎, 抵佢地發達

細細間個間taste cafe 好過BYOB

最衰pizza baby執左 未食過已經無左

置樂隆輝早餐首選

之前屯門好生活有人話佢好污糟

華都 雲南小鍋米線
碼頭 水上人、串燒站（意粉）
雲川燒
置樂 咖哩屋 小曼谷
新墟 豆漿大王
卓爾居嘅一碗肉躁都唔差
龍門居、良景夜宵，不過好耐無去過

碼頭邊度水上人
住碼頭

美樂佳寶嗰個位，開咗間魚蛋粉，間嘢本身喺粉嶺聯和墟，而家開咗分店過咗嚟，我覺得魚片頭同牛腩幾好味，腩係清湯腩，辣油有麻味，值得試

新斗記都叫ok？啲炒嘢，碟豬同埋啲燒味拎過嚟又酸又縮，我覺得八月同美心還好、三聖海天都ok，但太貴太遠（對唔係住三聖嘅人嚟講都真係幾隔涉）

八月 飲茶 唔得喎
點心又難食 d空間迫到呢
屯門間美心皇宮d點心都唔掂啦

名苑 飲茶唯一好處 基本上唔洗等位

平平地我鐘意明星多d

美心同八月D點心真係差左好多，D蝦餃就黎拍得住七仔質素

新斗記點心真心ok wow，叉燒都好食，其他燒味唔知，但炒飯炒麵真係 所以食親都唔叫

住三聖既表示可以試下海天對面馬路
三聖停車場3樓果間酒樓
果間翻新左之後 轉左個點心師傅
啲炸物一流 其他點心質素都好左好多
春卷 炸蝦角
同埋個師傅好有心
出完一轉點心會出來行場
好親切

置樂 咖哩屋，白洋咖啡
華都 米線，小巴黎
新墟 唐記車仔麵，豆漿大王
虹橋 雲貴風，海圖cafe
友愛 發發 (免牛飯 )

諗唔到啦

紅橋 Dr. Burger !

坤記

新斗記淨係食點心
燒味嘅話一定係名苑同海天

青森

工廈區附近有無

識貨

置樂 好好
利申打手

必食新興
金銘又貴又唔好食

認同

華都有幾間都好味
意粉推薦US813
秋田既咖哩或者拉麵夠平 味道唔錯
壽司達人都好抵食
屯市大門拉麵個人覺得最高質
置樂多數都食餃子 狗仔粉

嶺南樓

很得輝嘅炸脾
不過得宵夜先有得食
龍門間犇道食過一次都唔錯

鵝肝包同羊架都好食

環境舒服

試過好夜新興收左 去左食金銘
叫個坑腩河 貴成10蚊又柴晒
新興個d係勁正 32定34蚊就搞掂

經開冇留意tim

想問下小曼谷搬左去邊？

你班牛屎佬返去食牛屎啦

藍地西餐廳（three concept(?))啲野食好正
農家菜館依加少左好多款
但依然大食夾抵食
行到尾日本菜都幾好

好好
咖哩屋

華都 US813 由佢啱啱開業食到依加
景峰 廚匠 嘆甜品
藍地 農家菜館（43蚊有飯有餸有湯有湯水 仲要無味精）西餐廳 日本菜
置樂 屯門咖哩屋 好大碟 飽到不得了

首推農家菜館

屯碼究竟有咩食

馬路邊嗰間，不過超污糟。

華都 雞豬寶 千銅和食屋 木人巷
新墟 食口福 西川 凱都
紅橋 雲川燒 豬大王 芝味屋

小牛角

牛蓋

agger

係咪藍色嗰間cafe？

雲味園 麻辣雞

同意，雲川燒真係好食到好似落左大麻咁 係咁番踔

超垃圾

美心皇宮

藍地 three concept
基本上 2-3 個星期食一次

華都間野叫轉角，間野好似係白色面

小曼谷係青善果間，隔離間西餐叫聚福樓

鮨亭好正

碼頭係無野食 以前係果邊返學就知
唔係劣食就係劣食

而家都有間甜品咖啡舖同埋所謂北海道餐廳

置樂娘惹同媽媽檔都得
媽媽檔重要你講明華僑就會跟足鄉下口味

細個食到腸胃炎

入黎想講雲川燒 不過太遲
置樂粉仔比以前差左 但我仲未搵到間好食過佢
搬走左好掛住佢啲粉仔同辣菜莆

無食過赤橋 元朗嘅彩就好食嘅

虹橋marka house 啲人話好食 但我未食過
淨係食過pillowtalk一次 dinner set好抵食 意大利飯好食扒麻麻

荃灣熱狗同墨西哥卷搬左去龍門居 以前係荃灣成日幫襯

後面定對面

呢間粉仔都唔係當年個間鮮寶

華都米線 us813

食過媽媽檔
但係要企係度食

記得個度本身有兩間 有日佢地打交 其中一間就執左

加藤屋

Jason Pastries，老闆有功架，蛋糕幾好的
北海道一時時，基本功可以

我未試過喎
可能咁岩個日啲野唔乾淨呀

唔係有老鼠比衛生幫封左舖咩

通常係出面眼鏡鋪個長椅度食，老世熟你都會開細檯畀你坐（小食牌唔可以堂食）

試過有次同華僑去，佢同老世嘈話食唔慣老世鄉下隻味道，跟手老世照佢意思整左

娘惹依家都就左街坊口味，一樣你同家姐講，就會落返重手

我啱啱google 睇有人話兩間野頂爛市 所以執左 好多個版本

置樂天悅打邊爐

大興雲味園

我記得中學個時見到衛生幫入去睇

過幾日執左

唔好伏人啦....

咁應該呢個先係主因了

好鍾意食佢D薰魚

一路都食開左邊個間
好食d同一路d人都話右邊個間唔乾淨
個時兩間:前d前d! 咁爭客

有薰魚食架咩

屯門咖哩屋
娘惹
新興

豆漿大王既 上海燻魚
可能好平平無奇 但我鍾意食

MarKa House 好食
但偏細份量

下次試下先

蛋糕係好食有心思，可惜唔係住果邊，唔係ga 都會經常幫襯下

後面果條街

惡魔島

聽講海圖個老闆好仆街

屯門D野食唔駛突登去食

良田體育館附近有冇介紹

華都一樓最入果間西餐
啲麵包自己整

美食廣場

最撚難食wo d dim sum
未計出貨慢又唔平

食名門海天好L過

marka house d risotto 堅好食, 出面百幾蚊水準
但近排佢menu 出埋d smoked salmon 唔飽既野真係幾趕客

出奇地lunch 得幾丁人, 可能位置差

agree

但當減肥ok

行去建生盈豐食雲川燒
或者海麗食臺味冰點

華都達人、秋田

而家屯門無咩好食
記得之前細細個個陣成日去置樂食粉仔
老豆出糧個陣親去薀莎据扒
日子真令人壞念

住三聖個頭無野好食

得飲茶

食扒 豬扒

車仔麵呢啲下欄嘢都要5/60蚊？
一係整嗰個狠
一係食嗰個on9

關食屎咩事呢？你窮食唔起無人怪你啵

岩岩先買左個鹽酥雞飯食

豆漿大王
近乎每個禮拜起碼要食一次

翠林花園街頭間牛腩河 啲菜甫

講咁耐都冇上海珍珍排骨面
喺市中心 可以一戰
豬排即炸

餃子縣餃子有膠，唔好去

話祥景,小曼谷,屯門咖哩屋,個d應該未係佢地全盛時期食過
15-20年前食過以上幾間就知佢地而家既出品同以前跟本2回事
唯一就係新興牛雜 真心一直係水準之上
而家屯門最多好野食既地方 非4B莫屬

老友 住 三聖 佢話 ，最出名係間士多既細太子女，話佢又靚女，又勤力，好多人特登去幫襯

但幾次同個老友幾個 踩車 ，突登入三聖間士多買野都見唔到細太子女

三寶個豬扒飯都差晒

有冇住三聖巴打 證實下我老友有冇吹水

三寶近年差咗，屌食餐早餐都要受氣
已經無幫襯

鹽酥雞飯

一定係咖哩屋 娘惹 華香園

有冇人以前食過新墟間金太 價錢同質素真係無得頂

你食開屎

置樂 金順蘭州拉麵
由細食到大 湯底唔落味精
但係越嚟越貴

轉發 沾麵彩清盤一事詳解 長文慎入

打手
夠平啊又正常啊
有時會揀汽水飲

難食左好多
同超貴

發發堂食最正 有埋湯飲

川味閣
泰發

赤橋，食過一次，麵又差，湯又唔得，屯門係無拉麵係得

how

啟豐泰屋

大興間刀削面

咁耐都冇人講新墟間101

如果你覺得有舊情懷就係好食我無野好講

龍門居 犇道

間野臭臭地 係啲麵味定點

而家好垃圾
十幾年前未有斬人事件前幾好食
2間鋪入去食都會免費送埋野飲

置樂間乜撚野象泰宴同90後好撚垃圾

碌到最後一頁終於有人講
由廿幾三十蚊食到五十幾蚊
十幾年喇

點解無人講廚房佬?
牛扒拼牛扒 正

咬橡筋

新墟有間叫智勝所，好似上年先開。啲野食好有味道同幾有份量，老細應該似後生，幾nice。但有啲覺得窄同大煙，依加食都keep到水準。屯門友可以一試

行去建生盈豐啦

嘢食係唔錯 不過四眼仔真係串過馬撚

去紅橋，個度基本上都ok

筍味

頹飯嚟講佳美樂我諗都全港頭三
黑椒火腿雞絲

more

Dr.burger

置樂媽媽舖
食馬拉野，個叻沙同雞扒撈好食到不得了

食過一次
明知自己open kitchen都裡佢污糟辣撻
唔會再去

邊間士多 有間士多開咗好多年 幾年前執咗笠

碼頭 美味屋

有好多餐廳個走廊 個間，好似隔離係報紙檔

我都覺得貴 但個姐姐好人會請我食餃子

食到連老闆娘都識我
成日問仲要唔要豆漿啊

西麵

一開始係幾好食，但係之後啲牛越食越老，有一次帶FD去食，一揭開塊牛有隻曱甴係正中間

聖誕節只做2人set, 3個人去無得食，on撚尻

鐵飲管污糟到仆街

兩星期腸胃炎

邊度嘅latte好飲？

廚房佬

新嗰間好過pizza baby幾十倍啦，個碟仲細過pizza,搞到攞Pizza抺枱，佢把垃圾單車pizza刀，切極都切唔開佢個淋撚晒嘅餅底

門口即燒乳豬俾你睇，攞上枱嘅全部凍冰冰

芽莊本來都麻麻，仲要係canteen版

鍾意食曱甴飯？

油撚到咁，去check下身體好喎

我仲記得個鑊仔牛柳要70幾蚊，個陣比老豆屌到隻野咁😂

個豬頸肉絕對係雲川燒個靈魂

雲貴風 新興
諗到就想食

建生果間好過虹橋果間

仲有景峰食 pancake 果間
唔係嘆甜品

新開？邊到。。

赤橋拉麵 食過一次之後忍唔住日日去
不過成日都要排隊排好耐

盈豐 川味閣

屯門史迪仔

鍾意食佢d免牛飯同忌廉湯
以前有個收銀幾靚，但西面

開左好耐 隔離仲有巴打廳 上網打食口福屯門就知我講邊

其實屯門有無cafe 可以比人hea足一個下就

加到 $32
汽水又細杯
戒甩左

轉彎入面個間牛腩檔好食

新興牛腩可以一戰

Appetit 愛添？定班戟館

呢間唔係頹飯之選咩⋯⋯

lm

係頹飯首選

Btw 佢個雞翼好拿好食 同埋芝士撈麵

識食一定係食肥腩

祥景
至尊雞煲
華都地下嗰間 陸她娜 佢地個豬脾飯&滑雞飯 好好食

景峰 有間魚生鋪好出色 細細間

寧願食吉野家都唔食101

咪玩啦 赤橋咁仆街仲成日要排隊touch#dog ？
真唔撚真呀

虹橋 miss coffee 同海圖

虹橋算多野食

雲貴風

雲川燒

新興

Dr burger

寶島?

試過霸嗎同大門其實赤橋已經好好

美味屋

新斗記

後者

平心而論赤橋蝦湯底OK，但係經營手法仆街就點都唔會再食

死啦, 明明我住屯門, 完全你地講乜

我活在平行另一世界咁

香港大把抄襲餐廳冇人理。e.g 養心殿

閣下只食屋企飯？

大門好撚難食喎

盈豐 功夫點心唔錯 但就唔係傳統茶樓咁

剎你呀

同雲川燒比差幾十皮

見到US813唔小心like咗佢,屌佢老母大門都好意思講

置樂 老友記都唔錯

虹橋開咗間泰山中菜館吸走附近食肆好多客源係唔係好抵

邊撚到靚呀

置樂 好好粉麵飯
炒嘢超好食，又大份

必食推介
小曼谷 匯景 小丸子

等好耐不過

龍門居 食糖水/小食 勁平又多選擇

巴打見過？

Ok,明天試試

石排果頭有邊間好食？

住左係三聖20年，個大既都叫正常d，細既真係不了

今晚食完係幾抵食既

汽水不嬲細
之前好鐘意食佢sadae牛

仲係32?記得好似已經34

霸嗎 多油到

佢只食美欺飯

住左廿幾年 你附近

住邊座

屌，佢重開之後食過一次，食到尾先見到有隻小強仔係入面，差啲嘔，唔會有下次，大家食既睇路

好多時自己住嗰一區/一帶都唔會覺得多值得去嘅食肆，反而區外人會覺得

新墟分店？
2-3年前農歷新年唔知初幾之類去食 （只係記得唔係一至三）
叫乜無乜 有一半款嘅餃子都無
個米線湯無味
痴線仲要食完一行六人有四個唔舒服（另外兩個人無食雞絲粉皮 懷疑關事）
自此blacklist左呢間野 可惜嘅係我地無單又無影相 咩證據都無 無報到食環

依間真係正

我果次見到有小強，叫個侍應埋黎指住碗野，佢就收走左話唔收我碗野錢咁就算，冇影到相，算啦反正我呢世都唔會再食

聽日拎埋部notebook 去hea先

塊叉燒油到

果間叫好易記
松記執柒左/轉左手好耐

虹橋漁匠屋/赤橋拉麵/小丸子可以頂到幾耐先汁

小丸子原本個間執左

小你老母

赤貧區開高檔食肆本來就大錯特錯

係咪置樂花園個間

好鐘意食佢車仔面
平日放假先食到（佢開1-5 only)

依家又原地開番第2間

台山樓都拍晒鳥蠅看來命不久矣仲開私房菜嫌錢腥

The faith

容龍

漁匠屋係咪好好食？
聽講要排好耐所以冇去試

好麻麻，刺身分量少
咁貴不如出去銅鑼灣或者尖沙咀果間吞拿魚舖食仲好

屯門真係無日本野值得專程去食
去遠D元朗就真係多

新興

次次去都係食水煮魚薯粉

涼麵先堅好食

可能撈嘅麵我麻麻地，同埋成日都想試佢啲餃子

華都個間米線

有人講新興，呢間其實幾抵食，一碗麵起碼有成十舊腩，仲要水準一流，都只係32蚊

笑撚死，今日去祥景食撚完，
d 麵淋撚到放左成粒鐘發曬水咁食兩啖就放左係到
同以前十幾年比係兩回事

小丸子已經轉左手改咗名

台山樓個位近十年好似冇一個做得超過兩年

佢涼麵自己拉，隻質地好幼，巴抵你試下，唔會點你
不過冬天無

仲要雙拼都冇點俾少先抵屌

有機會就試下，雖然我其實唔係成日都食，可能一個月先得一次，但每次都對佢個水煮魚念念不忘 可能都忽略左其他好野

係阿
不過我鐘意食炒烏冬加底

幾次踩車入三聖，靜見過大個個都ok，個老友話妹正好多，又乜d人成日特登去買野，

仲等我咁期待

越來越兜踎根來無人幫襯諗唔到點解未汁

Pizza baby的燒雞
已結業

華都輝記西炒飯

起碼正常過依加既金銘先 以前轉角舊舖都會食下 依加一定只食新興

虹橋果間雲川燒愈做愈差
一開始係幾好食既
但近半年加左價 細碗左 啲豬扒炸定太耐

後面果間大哥哥米線好食好多
40蚊大大碗
推介叻沙 豬軟骨

新墟萬芳

好垃圾呢間

垃圾黎又貴 懶懷舊

何止係正常，新興直頭高質過金銘好多，以前去金銘都淨係食魚蛋，但依家都唔想食

呢間正
大大片三文魚刺身
仲有拉麵
果陣明明都幾旺
但冇食一排就無啦啦執左

依間好嘢，我住荃灣都會揸車入去食

食得多 有個切腩既都認得我 有時仲會加料

我仲食到同個老細好熟 似似去食個魚生飯都比勁多
後尾好似加租同頂唔住執左

華都 雜大大 文聚 土炮
虹橋 小丸子
不過都執左

仁愛堂 東城酒樓飲茶幾好 東城樓下豬肉檔格離間燒味都好食 又平
麥當勞格離間飯飯掂 茄汁豬扒飯
虹橋 雲川燒 洪強食咖哩
新興就食雲吞
華都 壽司達人

置樂間東城係執咗定又轉名重生？

咖啡推介隱啡

海圖成日想去試，仲未有機會

呢間嘢質素普通完全係吹大咗

土炮執左啦?
成班mk開

生牛河我覺得幾好wo

建生好d

本身今日想食雲貴風 多人到呢
去新興又係好多人 呢兩間真係屯門之光

由三聖邨入伙住到而家都唔知你哋講緊邊間士多

紅色外牆，有兩邊門個間?

跟豐漁 進漁 定滿漁樓?

forgot 大排檔格離

你係咪講緊間報紙檔 而家仲係度

唐記十年前就好食 而家？

就係報紙檔隔個間,老友佢話個細太子女 靚,又勤力
但有巴打見過 話不了

你可能有你個point
但係身為一個荃灣人，我想講要搵碗好食啲嘅魚蛋牛腩粉，真係試晒成個荃灣都無間夠佢好

我覺得悅湖有間餃子幾不錯

BYOB

台山樓好食

北海道餐廳唔差

大哥哥星期六/日早餐係嗰一帶黎講最好生意

大哥哥米線咁垃圾都吹捧

荃灣人here
荃灣得福來3寶好食
其餘狗也不屌

有無人去過三聖食海鮮？
邊間舖頭加工最好食

佢其他米線麻麻 但叻沙真心好食
同埋起碼份量足
雲貴風 雲川燒 愈黎愈細份

雲川燒係咩站落車方便

食左十幾年

龍門居間意粉

啟豐二樓新開嗰間泰國嘢好正

where

蝴蝶有乜好食

呢間咁嘅辣殺夠膽死直接copy
chubby pizza嘅menu 同價錢
仲值得吹奏?
抵佢執架喎

置樂花園

btw 想食生牛河 果d 可以去新屯中馬賽
抵食過市中心錦麗

但赤橋真係好好食 可唔可以解釋少少佢同彩既恩怨 無追晒當年個post

唐記好撚臭

有咩 邊個位

好撚難食。。。

富泰個燒烤場掂唔掂？

呢啲燒烤場無一個掂喎

碼頭： 美樂餐廳（小菜/煲 ） >金多客（煎炸野）=侍（小丸子 ）=寶島（蠔仔/煎強xx飯 ）>文記（豬潤麵 ）>寶莉堡（焗飯 ）

角落頭嗰間？

上次叫外賣
返到屋企個碗溶左一半
一陣臭膠味
其實咁樣算唔算碗麵含有致癌物質

以前侍嗰個位

重開咗係邊到

白羊咖啡

101隔離

建生有間新開食熱狗嘅都唔錯

友愛愛群大排檔飲早/夜茶食點心
世界級鳳爪排骨飯

以後冇得食佢小丸子同炸蠔

就算冇呢件事
赤橋都愈黎愈難食啦
個湯底油膱味好重
唔明點解依家重有人等位食

雖然唔算平，
但係佢d 漢堡真係高汁

Btw,啱啱開鋪去試左佢個雞髀漢堡
Juicy到呢 .....

老闆黎?
屌你老母岩岩去左
35蚊碗我會食既

又耐又貴又少牛又唔好食

咁多都小？

小唔小唔知 不過d 牛就好少

的確差左
第1次前年3月食 好好
第2次開始就中。。

上面有人講藍地嘅 農家
我食過lunch一次客飯ok嘅
上面有巴打話中過伏可唔可以講多少少咩事？

已食 的確唔錯
不過人多佢做唔切

班擊館

班戟館

虹橋 小丸子無執呀..

福來3寶係咩

轉手後無人問津

夜晚好Q多人

同問

虹橋間洪強清湯腩啲咖哩飯好好食
啲洋蔥碎煮淋哂又濃仲要有得揀辣度
但佢個咖哩湯麵類嘛嘛地
走返去新興食開心啲

叫咩名 今晚去食先

泰屋
望落老闆似係泰國人

謝

洪強 咖哩牛腩牛什飯

意壽司 隔離間韓國野(一般) 再隔離越南野(btw而家都唔掂)

荃灣10鳩幾個商場冇間食肆掂
又貴又難食

屯門究竟邊度有抵食嘅拉麵

龍門居街市對岀間泰式野不錯

us813完全唔得

龍門居條街大家有咩推介

以前都仲ok 依家狗也不屌 仲有個仆街肥佬腦細

啲熟食

自己唔知就等於冇執

倒人地湯倒得開唔開心

一間係味千
大門就主打抵食$5X一碗
你間狗閪赤犞收人$8x一碗 咁嘅味道

咁換咗前員工頂咗個位做老细又唔算執既

细
係細唔係细

龍門冰室
後面5蚊黑糖豆腐花

韓閣 金坊

芋圓

好食但服務態度好差

屯門邊度有好味嘅炸雞比

想借位問下 媽媽生日有冇好建議
我暫時諗 Marka house 有冇其他提議 感謝

盈豐有一間韓國炸雞外賣，可以試下，蒜香幾好

麻煩晒師兄咁邊度有牛扒好味

牛扒一係出去九龍港島D扒房食，或者自己去超市買一舊一吋厚自己煎好過 牛扒唔難整

如果真係屯門食...都係藍地燒，不過無厚扒

Pizza Baby

屯門邊到有串燒好食
好想食燒韭菜

唔係執左喇咩

執咗啦，呢舊嘢放咗喺垃圾桶邊

Mr. 明洞 平平地

同一個位又開Pizza
有冇人試過

難食

都至少好過Pizza Baby嘅

老板個樣好似唐英年

巴蜀風

星期日先食完 個墨西哥狗

芝牛堡好食過安格斯 另外新出左個咕嚕堡都好似好食

搬左去邊

係邊個位?

建生商場以前洗衣鋪個位

娘惹
屯門咖喱屋
豬大王

呢幾間幾好食

唔幫親
老板娘太閪

炸魚堡幾好食 早排送既雞翼都唔錯

龍門居之前有間
加埋d 辣
不過係咪執左

巴打識食

住左係建生28年 盈豐以前都有好多好野食

後面街 皇珠路隔離

龍門有間泰國野幾好食

叫咩名

芝麻仔 車仔麵 冷麵
仲有間食川菜不過執9 哂咁滯

轉左位 之前係前街
依家係 雲貴軒條街 後左一條街

泰風味

冷麵食開津津有味第一手個老闆娘 次次都送多包同佢個撈麵醬

舊炸魚太大舊 食食下會散晒

娘惹個位好隔攝

華都間牛蓋飯咁劣都有人推介 又唔好食又污糟

之前喺建生地下對住盈豐門口，有間食點心幾正成日去 不過又係執埋

當年津津有味第一手屌打電梯口冷麵
個老闆娘咩人都送, eg牛輾肉/蟹柳

點心友 開番啦 不過好似係元朗個邊
btw...佳美樂好似越做越渣咁

開喺元朗實貴

唔記得係元朗定水邊圍

佳美樂唔係轉左手 舊老細搬上二樓咩

轉左手都聽過但樓上個間叫咩名

唔記得

點心友 好懷念

我最記得肥老細有次屌鳩個大陸人拎飛排隊

佢個蝦春卷我每次去必叫

老細真係好好人

識食！

屯大canteen

但我鍾意樓下個黑椒汁多啲

係韓舍附近

ching six ya
雞扒飯 黑椒汁 多飯多汁

置樂 四川麻辣

雞扒飯一！定！要！加！太！陽！蛋！

有冇人記得建生間雅仕餐廳
係舊登一定會有條友出黎屌鳩個老細
btw海棉寶寶tee個pt女侍應

紅橋間格仔餅 叫巧巧味

飯堂嚟

呢間好似係細鋪搬大鋪

景峰角落間串燒
唔係話好好食不過開到咁夜既舖頭嚟講
價錢好親民

匯景個燒賣

搬左去邊?

以前多寶, 而家時尚電腦城果邊

下個月搬去豫豐
想知藍地附近除左季季紅，農家菜館同藍地西餐仲有咩食

佳而美 樓下佳美樂 佳同美2個字係舊老闆兩公婆個名
Btw冇人提建生間熱狗店 幾好食

雅仕lunch都算抵食

前幾頁先講完

下午茶同夜晚

夜晚同tea都好少食…以前學生時代一星期總有2,3日去個到食

我記得佢個外賣焗飯係20定24咋 完全係窮撚恩物

雅仕個老細成屌啲中學生

包好正 但薯條唔夠

係咩…我地成大班去好似冇比佢屌過…不過真係旺場 連d老師都會去

臺味

沙津細左d

咪就係我地啲老師

老細成日屌我地比散紙同分開比錢
心諗中學雞係咁架喇

我地都係分開比但冇事

裝修完一次都冇去食過

幫襯左咁耐未試過比老細屌或者見老細屌人wo

小日本

反而覺得老細幾好人

我次次去都係果陣笑笑口

不過印象中佢好似收過皮一排之後先再開番…會唔會係轉左老細…太耐唔記得

果期好似係老細定老闆娘身體有事 我都唔係太記得
btw而家天后間雅仕係咪同一間

係咪一樣有鹽酥雞

唔知 因為上面最好食係肉餅 次次都叫呢個
其實以前佳美樂(舊老闆)既鹽酥雞好食好多差好遠,而家新既成日炸到又黑又硬
btw,舊老闆時期最正唔係鹽酥雞,係雞比飯

係呀 所以想食鹽酥雞

Marka house 好高質但冇人講
希望佢唔好執
利申經常食Set Lunch

我見佢有時好早收同冇乜人幫襯 以為伏野黎

通菜好好味 但好貴

一分錢一分貨啦
味道 賣相 都可以 我接受囉

我呢排都食過兩次冇乜事喎
不過可能我食撈薯粉多
啲呀姐又冇乜特别
但睇得岀個老闆好有heart
好親民對大家意見好緊張架！

巴倫紐對面鮮魚湯

唔知點解搬咗上樓上 個水準差咗
黑椒汁同雞扒都唔得（燶晒）
逼住食樓下白頭串嘴老細
(食咗十幾年）

但樓下又串得起…總有1大班人叫外賣或者等位堂食

唔知點解咁多人食 其實係一啲好普通嘅頹飯

因為其他仲唔好食過佢…你見佢加到40蚊都仲有咁多人排隊就知…附近d鋪頭(泰國野，桃園島) 又唔爭氣

點會 隔離間唯愛主意 台味 dicky都好食過佢

台味裝修完d野咸左好多

盈豐以前有間茶記叫好時代 好撚好食
做咗廿幾年人食過最好食嘅茶記

以前成日食龍門居富寶, 性價比

碼頭寶島水凖一時時，
啟豐之前汁果間食雞翼撈粗唔錯，二樓一上電梯間冷麵鋪個格仔餅幾好食

講起市中心見巴打話us813同秋田好，我就麻麻，us813個意大利飯咸到hi hi ,秋田就味道普通，亦唔覺佢平

居然無人講華都二樓雞朱寶

無人講華都上海排骨麵？

覺得華都好dirty....

華都譚仔

呢類頹汁飯嚟講 佳美樂無9分都8分啦
餸份量味道都正常 啲飯又唔會一patpat 汁又香口
要比就用返同一類嘅食物嚟比啦
出面茶記啲頹汁飯好多都好撚難食
Btw Dicky係咩嚟 無追post

唔知dicky定dickson 啲蔥油雞好正

間鋪就係叫dicky? 喺咩位

係 順豐條行第一間

好似叫珍珍…試過一次不過不失

好大碗，實飽

係…但唔會話好想再食過

Agger
有啲貴

同好 啲飯都好抵

但佢個飯d鼓油好似好多味精 我食完要飲好多水

應該太咸姐 通常叫佢少啲
而家好似轉左糯米飯？
隔離嗰間珍珠奶茶又係開到好夜

係呀蠟腸糯米飯

魚腐好正呀

屯門或者元朗有冇咩日本餐廳好食？

屯門市中心嗰邊仲有間食意粉幾好食
好似叫西面

白汁生𧐢意粉

翠寧花園 間日本野幾好 算平民少少 可以食到手制壽司 魚生飯

有無人食過建生食農夫包果間？
仲有個爐魚炒面 正到一個點！
個老細又funny

邊間

建生有農夫包食只係諗到澳門餐廳… 不過聽聞因為欠租執左

細豐呀， 執左啦

紅橋就推介赤橋拉麵同漁匹屋
置樂就介紹彩虹煮意

我覺得太咸！同用粉整個意粉汁

閣下味蕾咁獨特嘅

唔撚係啊

執左好似都兩個月有多 8月果時見佢夜晚唔開都feel到好似就執

以後無得食喇

哇你食開屎

你食開狗糧?

漁匠屋真心吹大咗，食過一次都只係覺得普通野，仲要賣勁貴

真心 正
不過唔喺井財街

佢嗰門面整到好臝檔
有時晏晝毒撚一支公
無必會㨂佢 行過會食前少少嘅雲川燒

佢嗰門面整到好高檔

新墟蛇羹執左之後, 屯門仲有冇蛇羹鋪

置樂有間
正常ok

蛇王輝

井財街 新興隔離

新興麵家隔離果檔都OK

個燒豬頸肉
真係不得了

富健花園有間專食雲南米線 老闆娘頂咗間鋪無耐
豬頸肉同冬菇都唔錯

紅橋有間蛇王如

置樂樂天個酸辣肉碎
中學成日食

樂天小廚？

鐘意佢個豬仔包

奶油豬仔包

置樂以前有條巷仔賣7蚊肉碎飯, 唔知你地食過未
好好食

想問下邊度有好食嘅鮮茄豬扒飯

同埋沙嗲牛肉麵，住翠林嗰頭，想食個靚早餐都難 間門都好難食

十幾年前真係幾正

東城

夜晚10點後有咩推薦？

咪就係新虛嗰間

澳門執左？
以前有個蒽油雞飯，好鬼正

有冇人知之前係華都地下角落果間咩文聚料理去左邊？

好似搬咗去北角？

邊度仲有麵包鋪 之前卓爾居有間 都會買下 而家仲有冇d傳統少少既鋪 想食個菠蘿包當一餐都唔知係邊到買

邊度有一人火鍋
除左快餐店牛摩

唔知你住邊照你咁寫我估大概卓爾居嗰邊，行去石排站嗰邊有間酒樓下面就有麵包舖

講起打邊爐
市中心前莆田間重慶野
個價錢真係"親民"到不得了
開張頭幾日個星期六去睇, lunch時段一個人都冇...

龍門居間mamamia

重點係難食
佢哋嘅廁所門係會頂到個坐廁，要攝入去
所謂嘅新鮮手切牛肉，係大陸好興嗰種一卷卷既，絕對冇可能係手切切到既
本來佢啲味精同豬油湯已經搞到我好難受，見埋呢碟（手切）牛嘅時候真係好撚想打人
忍住冇屌佢地既結果就係，話上錯野收返，轉個頭同我講問賣晒

千層麵好渣，蒜蓉包個狗盤好唔開胃，其他意粉真係唔錯

慘
不過呢間難食服務廢，執係遲早，只係估唔到咁快

咁遠？
搭車經過先留意到執咗

其實我冇食過
虹橋除咗新興真係冇啖好食

無錯 ，食肆多但優質少
BYOB同marka house都算ok
btw唔知紅橋間刺身丼質素如何？好多人排隊 次次就唔啱時間去試？

taste cafe and dessert

好多人排隊你眼花

雲川燒

冇話難食，但係係啲咁嘅位置，doraya雙倍嘅價錢，比啲咁普通嘅質素我

屌你老母聖誕前兩日都剩係得情侶套餐，我哋三個麻甩佬諗住gay啲都冇所謂，食情侶餐加小食都唔得，一定要叫兩份情侶餐，都痴撚線既

個時我都係正日食聖誕餐
間野太細節日無計啦

碼頭附近有咩好食

金多客 寶島 北海道

新虛最中意食豆槳大王，排骨麵真係好撚正

紅橋淨係食順，雲貴風，新興，豬大王，有間新開p 字頭西餐都幾抵食。

BYOB 個人覺得嘛嘛地，唔係話好好食，無特別 試左一次就算

赤橋真心住咁耐都未食過，仆街叫我俾成舊水食個垃圾拉麵仲要排隊不了

順隔離間重慶野其實都好食

另外仲有間食下午茶抵撚到仆街，已經好多人食唔好再傳了

P?

節日出情侶餐賺返筆無可厚非，但係使唔使去得咁盡，獨孤一味淨賣情侶餐，呢個世界唔係淨係得情侶㗎屌！仲要唔係正日

歧視

景峰 牛腩王執咗得返一兩間食肆（麥記唔計）想食嘢一定要過對面馬路食

咁真係好唔合理

雲貴x都可以間唔中食...

唔理前因,
純講碗麵
我覺得ok喎,
7,80蚊碗
至少好過味x拉麵

捱多一兩年, 等半山入伙
唔愁冇客...

食屎同喝尿，我揀喝尿

我都鍾意食呢間 啲意粉有咬口唔會烚到淋哂
反而US813我覺得好麻麻

不過華都真係超污糟 特別係2樓啲小食店
電梯隔離好大間個間小食店(依家好似轉咗手)
上次想買野食
無啦啦有隻勁大老鼠
好似吉祥物咗企左係張台度望住我
嚇到我即刻走

隱世早餐店樂怡
奶醬厚多真係好撚正

大門

呢間水準夠

虹橋已經叫好多野食

近嶺大果頭真係無野好食

大大間紅橋俾你食喎

赤橋旁邊？呢間早餐ok

嶺大中菜廳 呢間ok

唔係嶺大學生可唔可以入去食？
星期六日開唔開？
見個個都推介

西門係華都？
地下？

唔見有既

可以，我book過

個人覺得雲川燒麻麻地 同雲貴風一樣
鍾意食麗江 夠辣夠麻 個湯唔油
米線唔硬 腩肉唔厚 夠入味

抵食唔代表食屎都得

健生芝麻仔

豬頸肉魚湯米線

十幾年前就係，而家又貴又細
btw係建生

打錯字 盈豐算係冇咩點變，得閒過去懷緬下過去

冇晒mk

垃圾黎

西麵
牛蓋隔離
我鍾意食佢啲香蒜欖油炒意粉

個堆新鋪, 只係試過牛蓋, 有D貴 坐得好辛苦

牛蓋應該買一個餐之後加個白飯兩人食
個白飯同個餐d飯一樣大
牛都夠食

牛蓋我反而冇食過 就係嫌佢貴
不過見上面咁多負皮我應該都唔會試

另外見到有人推華都間轉角
上次我閒日去食lunch
個mk妹waitress串過馬撚

首先我等左成8個字先有野食
我係嗌卡邦尼意粉
味道係好一般

跟住我朋友黎搵我
我未食完所以佢坐係度等我食埋先
個mk妹就想拎餐牌比佢

我朋友就話 唔洗喇唔該你 我等佢食埋架咋
個mk妹：下我都冇諗住比你
屌佢老味但佢又擺番啲餐牌去原位
咁佢本身唔係諗住比我朋友比邊個

成70蚊個lunch 等得耐又冇service 又唔係好食
收錢個陣仲問我要唔要印花卡
我話唔洗喇 冇下次

但lunch食蛋包飯加有野飲唔錯
不過下下都要跟吉豬or雞扒 好熱氣

置樂有一間橋底"粉仔檔隔雜",

叫彩虹新意 西餐來, 不過價位有D貴,
有無人試過

尋日食完華香園見好多人出面等位
咁細間

係.
餐好似幾吸引,
但佢出面對住幾個垃圾桶

唔平喎仲要

識食
係個位置或者門口差無人敢入

情女餐係個名黎姐
你話比兩個餐咁囉

華香園

良景街市條食街唔錯

31蚊清湯牛腩米線好大碗
格離轉角個間乜孫辣勁細碗

我地得三個人呀，佢半份又唔俾叫

啲飯入邊有曱甴有幾多牛都冇撚用啦，仲要柴到仆街，自己劣食唔好害人啦

佢個蛋係零調味，仲淡過食粥

其實呢個po問屯門有咩好食
大家都只係講自己主觀覺得有咩好食姐
一同你相反呢度d人就話人想害人，食屎，打手之類
咁唔駛討論啦

無得散叫小食個d?

真有甲由?

喺飯同埋牛嘅正中間，原隻，所有手腳都喺度，有啲咁嘅體驗我好難中肯喎大佬，仲要係我帶一大班fd去

有無貼上openrice

都話咗冇囉

我嚇到呆撚咗，朋友問我做咩定喺度我先回神，攞比個老細睇，老細收埋我碟野，退錢比我，佢仲夠膽死唔退飲品錢 ，我又唔知做咩呆撚到唔開佢波。我諗係因為當時我嘅情緒唔係好嬲而係好失望，而家心情轉化到，對呢啲垃圾餐廳有咩好失望，屌佢老母

難得無蝗

還我良景夜市

屌你唔退飲品...直頭應該退足比幾百蚊coupon你啦
雖然你都唔會去
你可以話佢唔比番足你就搵食環咁

睇番openrice
都幾差 15good 8 ok 7 poor
但2018年開始係大約 7 7 7
有一半like係2017

樂得清靜

佢啱啱開舖嘅時候係真心好食嘅，即燒五成熟嘅牛，汁又多喎，之後越整越hea, 連衛生都唔撚理

如果佢平番少少, 40-70 lunch 一定會試

6x喎

可能真係差哂
但我食個一次係上年暑假左右
都ok

轉角都係6X , 但係個叫做開揚有景

呢個位6X 好難做

咁既地方6x
lunch多人食不過
可能d學校老師食

但如果你做呢D少見既西餐廳/cafe, 可以係置樂花園入面做, 又可以擺多D位開揚D, 係facebook 宣傳下

置樂媽媽檔幾好
不過無位食

係.

買過一次外賣, 佢唔可放偷偷放2張台仔咩??

係門口整左塊版比人企係度食 台太高坐唔到

北海道下午茶

樓主老母既私房菜

半山好遠喎

有無景峰撚記得麥記前身景峰食館，焗豬扒飯全港頭三

70年代陳設嗰間茶記？？？

好少去龍門居果邊
到夜晚係咪真係講到人山人海咁？

係呀

一時時

唉，唔好提，呢間真係好野黎，最衰俾m記迫到收左皮，我淨係食佢兩樣都可以過埋下半世： 焗豬/咖喱豬頸肉飯，我仲未食到有地方係好食過景峰食館，師兄識貨，好鬼掛住呢兩味，呢世都食唔返

仲有新輝記坐陣

仲有富成

呢間嘅炒飯同焗豬都超正

btw，有冇人知間野個大廚去左邊度做

Ching sick eat
呢間真係搵唔番

新輝記啲用料太差﹐奶荼難飲，要開廿四都知佢唔掂啦

佢下午茶個肥牛撈米線都好撚好食
仲有火鴨絲窩米

係呀係呀，下午茶我都記得呢個米線係我首選，你一講我就記返起，佢唔執我食到死我都願 ，可惜可惜

呢間垃圾，我上個月有日忽然好想食免牛飯，咁太夜得返佢咪去食囉，仆佢個街當啲免牛係汁咁放係飯隔離得果少少就算，我未食過有一間免牛唔係分開用個碗上，又少又唔好食，自從果日起我決定餓死我唔撚再食新輝記，屌佢老母

兆康係咪有間新強輝係同一老闆？

如果開番我唔介意比多30%食

景峰下午茶個炸雞扒

你唔識食，廚房佬匯聚中西各地美食

呢間正 雖然唔係覺得佢好乾淨

但佢個焗豬真係好正 晚餐 燒風鱔 又係好味

可惜無食過
執之前一段短時間先見到
裡面好八十年代風

你

係

之前間為食王同廚房佬痴埋一齊，明明一樣

有無人去過藍地 農家？lunch客飯唔錯

食海鮮 三聖邊間高質？？

買料去新金榮好過

老闆娘心情靚的話
唔收尾數,
rounddown齊頭

嘆甜品 個焙茶窩夫好食

無 住樓上己經唔想再食

雖然之前有人講過，但雲川燒真係好正
不過上幾次去食，食完都肚痾

早餐有邊間好食

雲川燒冇得頂

祥景世界第一

佢牛雜都唔錯呀，我通常叫牛雜米

下次試
但我垃圾口覺得到到牛雜都唔差得遠

琴日去龍門居小食檔買咗蠔餅幾好食
$60 蚊都算幾多
當然乾唔乾淨就........最少我無肚痾先
見到師傅擔住口煙黎炸咁囉無嘢嘅食咗唔痾就算啦
對面有檔賣點心蒸飯既d 臘味糯米飯好好食

冇野食？你黎山景就知咩叫冇野食啦
身在福中不知福

不過盈豐嗰間差咗
紅橋就好好食

入咗入面鋪差咗好多

唔係咁簡單 好奇怪
我兩次去都入面鋪
第一次食都幾好 正常發揮
第二次食就好怪 湯冇味 豬頸肉難食
從此都係去返紅橋嗰間食

幾年前三十幾咋

屯門有乜扒房正

幾年前

真係可以指定, 勁好食

蠔餅 係咪用好似雞蛋仔嗰種紙袋包裝？？

崩沙腩無得輸

不過得好少

同十幾年前比差左好撚多

屯門有冇邊間食中菜係見得下人？

新墟 雲貴風
屈臣氏旁邊
每次行過鋪外都一大陣餿臭味 好難頂
次次見到客滿，好好食？？

我都想問
有巴打建議三聖海天/嗰堆大排檔

興記燒鵝好多人排
之後就唔憂做完全唔掂

福丼米線

小炒一定係和生 屌打何福堂個堆

雲貴風過年無開，食咗雲川燒，難食好多喎，不過我食酸辣，啲酸菜有陣怪味既

新興又瘋狂加價罷食

巴蜀風，祥景，龍門居狗仔粉

之前放假踩車 再次特登入三聖，終於見到細太子女，真心覺得靚wo,又好禮貌，好少短頭髮女仔覺得靚

海天飲茶，果然係區內算唔錯